點解要批鬥人用CMHK 但冇人批鬥SMT

smt明明under 新鴻基
新鴻基撐警 撐國安法做齊曬
因為唔用huawei modem SMT fans就可以扮睇唔到

有冇邊個台推薦？

#241504

已入 LIST，自己好好檢討下。

咁應該用邊間？？

用CMHK裝VPN又幾趣緻喎

問我做乜 問黃衛兵
我都想知

咁應該用邊間

跟你用 CMHK + VPN 實無死
啱唔啱聽

你咁黃 用咩黃台先
我即轉

Shk 紅底

間間都紅底
都係白鴿傳書好

間間都有問題 就用最平方法 令佢地賺最少錢

用儲值卡啦

用外國sim card又係租香港network 咁點好

Free HK

咪又係用華為

cmhk直情紅資

上網+通話有冇推介

間間都唔用得咪靜靜地用 都唔係推薦掛

儲值卡咪又係租本地網絡

唔好意思 借個位用下
4.5G無限plan夠膽死用夠20GB就鎖5mbps
仲好意思話真無限
千祈唔好用3

[推到解鎖速 未上台唔好上] 3HK真無限4.5G plan 過左15GB/20GB就會鎖喺5mbps！！

月頭未用夠20GB

月中用夠20GB即鎖5mbps

有晒證據 仲點抵賴 3HK我屌你老母

一個藍 一個紅
兩害相權取其輕